星期一呀！！！！！

屌你老母又要返工 好撚不安呀！！！！！

我仲未瞓得着

好想訓 但係心情好差

好想訓教 屌你個閪！

day off

好撚威咩屌你！！！！

係威

4點啦訓啦柒頭

仲係訓唔到

已經準備開工

已經返到公司

#metoo

射左波